(重POST多圖)[未睇晒個世界前請不要有事]二月北歐+倫敦旅行相集

臨近生日Party
想提醒大家世界重有好多靚人靚景等緊你
希望大家記得要平安

原文
重有一個學期就畢業(如無意外)我真係畢到業同搵到工
我係唔會有Gap year嘅人嚟
所以趁最後一個假期用晒啲里數一個人去一次歐洲旅行(第一次去咁遠)
今次19日旅程遇到好多好人好事
雖然亦有好多唔好彩但總括而言都係一次好值得好開心嘅旅程
所有相都有執過同用Sony A7(第一代)影
鏡就FE 55mm F1.8 ZA 同 Voigtlander 15mm f/4.5 ver. I
我個人比較重手因為我主要係想將我當時嘅感受重現
色彩都係表達嘅一環所以唔寫實請見諒
因為用相表達為主所以我都唔多講只會標地名同可能有少少註解

可聽住旅行歌代入下心情有中文字幕

Norway In A Nutshell - 挪威縮影
Classic route, 由Oslo出發 > Myrdal > Flåm > Bergen終點

Oslo - 奧斯陸

Tromso - 特羅姆瑟
極光個到其實眼睇只係灰光

Copenhagen - 哥本哈根
Stunning, 一個將古今融合得好出色嘅城市

Stockholm - 斯德哥爾摩
其實旅程第三日就病咗, 由其係係Stockholm個兩日特別嚴重因為就係係去Stockholm嘅郵輪上病發 , 但宜家諗返當日死頂出去無休息係好值得

Helsinki - 赫爾辛基
北歐四國中芬蘭同另外三國感覺上係格格不入, 可能因為畀俄羅斯統治過, 但因而有種獨特嘅感覺

Chapel of Silence, 我影咗相先知入面唔畀影相, Sorry

London - 倫敦
去完一轉我發現我比自己想像中更鍾意哩個城市

永遠唔會開嘅Big Ben

無錢買飛所以去Pub到睇Live

Sherlocked, 雖然新版唔係係到拍

我知係over晒但唔知點解覺得倫敦就係咁嘅feel

Milan - 米蘭
本來只係係到轉機但delay令我有半日可以行下

同場加映 - 菲林篇
用Piont and Shoot(傻瓜機)snap

其實影咗更多
想睇睇可以去

完。Thank You

原POST

...

D 相好靚

多謝

好凍好大風

又話香港濕凍世界第一
驚咩